應唔應該比主子上你張床訓

如題

正評 主子要訓邊就訓邊，理唔到
負評 張床係做奴才最後既尊嚴，唔得